今日無聊走去睇gundam個wiki page

係我wow左定咩

寶少

Check編輯紀錄七日前改過

寶爺日日要出動十幾廿次，能量少d都虛脫咗九世

樓主咪撚亂改野啦

阿寶咁廢都衝出黎柒

贏到基拉先算

你係Hinugundam？

唔關我事

搵我?

下面聲優果度仲好笑

屌，今日睇加埋性取向

CLS